2020 政府intern討論區 (5)

有interview
冇interview

話說edb fin dept有fd收到offer...

CAD tech support 收到offer

幾早收到

Emsd幾時會出offer ? 真係要6月中？

TID(mainland/systems) interview

Lm

羡慕ching

ching 係啱啱收到phone call?

Ofca有無消息

尋日收到call 問我翻唔翻到工

打咗去afcd問佢話未派曬offer，仲派緊

icic 恭喜ching~

死咗心又比少少希望我

lm

收email 電話定信？

前幾日收到電話

正式宣佈c&sd已含

之前問咗，佢話係。

完全冇

ASD qs 有消息未？

offer 都accept 哂啦喎

死咗心

我打左去問係咪派晒
佢淨係話in完2個禮拜後會派
咁姐係派左未呀

Treasury 有冇消息??

好多post都會咁問

interview你嗰個都戴口罩喎

咁姐係冇派你囉

EO有消息未？

Ching知唔知請幾多人

聽聞請多左double 有d 仲要落site 番工

HAB出offer未

Any EMSD post 86 updates

你指In左等offer?

有冇人收到epd offer

yes

其實究竟nom人嘅標準係咩

冇，random

死曬

6月中 等唔切

仲幫淋病打工 笑撚左

Ching 係咪知有qs有offre? 我淨係知bs有offer
但係問哂身邊gpa幾好嘅archi 同qs都未有offer 嘅

想知census post8有無人有消息？大約幾時有offer?

我識啲frd個個都未收到offer......
或者淨係請哂final year嗰班?

身邊唔少人有asd qs offer

有interview喇咩

其實好多人都懷疑係咪抽籤揀人

Ao intern都仲係乜都無 但人地6月都返工了 rejection letter 又唔出比我想點

想問AO個program，有冇人今日收到rejection letter
利申：有frd收到，我冇

我都想知

Ching幾時interview?

26號 其實只係過左幾日不過我見其他post好似出左Offer(eg. Post1)

我都係

最後問問題問左好多關於個post既野但唔記得左問佢地幾時會出offer 你有無問到

86 in咗喇，其他好似唔一定有。

埋大？

有冇人琴日收到IRD offer
話6月8號返工？

想問下有無人有investhk offer

幾時in㗎

有冇人有職安局research assistant interview

Any消防處/運輸處？

無啊

我唔係post8 但我前兩日in問佢幾時出offer佢話應該六月中

For interview?

我收到電話 佢淨係問availability 應該唔使interview 但唔sure佢係個個都問 定淨係問比offer個d

Post幾

VTS13 文科

Post8好似22定唔知23就返工咁遲先出offer?

有冇人收到圖書館email 有得in?

Anyone emsd post97?

尋日先收到？唔係4月尾派晒offer咩？

Mb Waiting List 排得前 恭喜

出咗offer?

HK POST有冇人apply?

就係唔知
in完冇消息

我有第二個offer喺手但係唔係太想要
所以想睇下佢派咗未 未就拖住先

見呢到有巴打早幾日問有無⋯
再睇吓下個禮拜

我keep住有問但係無人應

你係幾時interview?

佢個時都同我講話六月中至尾on board 但係佢唔知hr幾時出offer 所以叫我預六月中

今朝收到

咩post？

但全部都係6月8？
我有fd 6月11先開始

我都係 但你知唔知佢電話係代表有offer？定純粹問邊日返得工

哦唔該哂ching

想問下census post6派offer未

我in post6都係26號in唔知要等幾耐呢

佢問我最早4/6返唔返到跟住我話我8/6可以開始返 不過頭兩個星期五要請假咁

我估應該係有機啦咁(?)佢都係話下星期confirm時間 希望大家一齊有offer

邊個post??

tg: haha123987

下晝收到 唔使interview

係咪講左出左offer俾你？

EMSD intern call tg

咁遲 我地互相交換下消息啦

Tg: La39178

電話係咩字頭？

VTS13 你係咩post？同埋佢電話係唔係都係講類似嘅嘢？

3155

Thx巴打

上兩個禮拜五

我禮拜三in
佢地一般幾耐先會出offer

係佢問我幾時可以返工

我6月16

vts13 係engine post？

咁算唔算請

有冇ching收到HAD(communication) interview

其實係咪冇收到intetview 咩消息都冇 係咪可以收皮

其實係因為啲intern都就開工了

如果你申請個post係有interview就係 但收到interview乜消息都無仲慘

請問係經email定電話通知同埋係幾時通知你㗎？

點解好似完全冇消息咁

學資劇有冇人有interview

BD有冇出offer

CEDD有冇消息

物流署有無消息？

有無人收到環保署offer？

出晒了 而家淨係可以等二手飯

今日比offer?

又話6月頭先通知既

想問有無人收到housing authority offer
上星期 5月25號in

我25先in 出哂啦？。。。

有冇人收到eo general offer?

有frd收到28號收到offer 簽埋contract聽日番工

唔該巴打，咁我應該都無機了

有冇人知company registry咩情況

我都25

師兄邊個post

唔該可唔可以問吓係咩post

幫你問下 但我諗25號何文田in應該得一個post?

有冇lcsd leisure service branch 消息

有冇人收到ofca offer

冇呀屌
好想打去問
不過睇返往年啲post 出offer大概係六月中
希望有啦

🙏🏻🙏🏻唔該晒師兄

我有呀，真心希望佢肯nom我

有無 20/5 in epd 既出左offer?afcd proj 27 anyone get offer?

係禮拜五收到？

DCD SI UP

雖然我唔係呢一個post 但係其他都照道理出咗 唔該晒先

有冇人係 SE 收到offer

有冇csd 5/6 interview?

同問

Ching 邊一間學校幾號in

26號in 希望聽日有消息

不過我諗UP出左 其他嗰啲都差唔多

點都好 希望快d有SE既消息 了左個心結先

Ching咩post 聽其他人講好似大部分都in完

知唔知EMD/SI/MS 係咪出哂offer?

後者我冇

想問學資處係咪仲未有interview nom左但係無收到interview

師兄報epd邊個post?

職安局admin intern覺唔覺好廢 好似咩都唔會學到咁 個名又麻麻

應該係

有冇人黎緊會In oshc summer research?

唔知，我淨係報咗up

我epd 19,20號in未有消息
佢話6月頭公佈
afcd 26號in應該衰左

same 應該未有

EO出咗offer了？

隔離internship/placement個post有收到call

same

我發現個po黎黎去去都係我地幾條友問有冇派EO offer我諗一係未派，一係我地都落選

圖書館出interview 了
有啲淆底

係笑咗

Email通知定電話通知呀？

我喺上禮拜五收到電話通知 今日再收到email

懲教？ 我5/6 晏就

Me

hkpost幾時先公佈nom邊個
見到成版unsuccessful心諗不如快啲比個了斷我

TD 出interview未

Afcd我死心算了

點解既 佢好似話未出曬offer喎

Ching你咩vacancy?

E

但月尾先in
你有冇收到?

investHK係咪未派offer

我都係in圖書館 不過係vacancy f 兩個星期之後先in

收到 我都係E 所以先問你 22號in啊

同一日
我中午
唔知佢會問咩，有啲淆

有無ching 報左Fsd

Me 15:15-15:45 u?

有冇人收到transport department Interview?

有冇csd post9消息

efficiency office 打黎問我最早番工嘅日期有冇變，之後話如果有offer email通知

即係有冇機

ching received?

同問，乜鳩都冇

笑死真係我見你問我以為你收咗

如果係1823勸你真係諗清楚

Same here

真

Same here 見佢一個post nom 40幾個

同問+1

有冇ching in trade and industry department?

剛剛收到工業貿易署嘅interview
希望未收到interview嘅巴絲唔好絕望

你in邊個post

我剛剛收到invitation

有呀～ 有冇人In過可以通水
想搵翻佢個job description 但佢個網刪左 有冇人有留底

就係未收到所以先撩耳屎

Regional Cooperation / Multilateral Trade / Europe Division

+1你幾時in

11號下午

10號下午，記唔記得份工個requirements?

我見樓上好似有巴打收到 但唔知佢是咪intern的

我都想問 佢個網del左 有冇人有留底
我十一號朝早In

有沒epd既消息？

google 有 cache
拿拿臨save 低啊！

Cedd any updates?

建築署有冇人有offer?

我都等緊
（22號見完RWG2, 巴打勿相認）

佢有冇interview㗎

你好叻呀巴打！！！！ 唔該曬！！！

其實係點解冇其他offer都要硬食架

+2

Lands Department 同 Government Property Agency有消息未

同求government property agency

+3 利申得呢個nom咗

+4

lands d 未有interview
rvd未有offer

有無人有census post6 update

我地好似冇咁多🤔

有冇人apply 左TDC? 依家有冇回音？

有冇人apply咗pcpd?

同問
18 19號 in完未有消息

有冇人收到積金局offer？

代友問SWD有冇消息nom人/出interview未

唔係話6月頭出咩？

HK POST 有未

Building department 有未

收到lands department interview，想問有冇人知會問咩?

想知hku有nom未

咩post?

3

未過deadline

你係邊個post呀巴打，係general 定social media & marketing 呀？我等左好耐都冇消息

Ching GPA有冇nom

有冇人收到Post 1 interview ?

想問下有啲唔需要interview 嘅intern 通常幾時先有offer?

Ching收到email 未 ？

其實想問吓係咪真係落選左都會有通知

好似係general我都唔記得

housing in GE嗰陣問過 個秘書淨係話6月先有通知 但係冇講落選會點

Consumer council出左offer未

今朝打咗電話去問嗰個post嘅負責工程師 佢話有冇都會通知返

有

未收到

有冇人收到房協 interview?

有冇人收到HAB offer

有冇offer都會通知就等下啦
Btw ching SE in成點

如果你係講Housing authority 嘅 housing Department 嘅intern 應該已經in曬 有啲仲派埋offer 但係我收唔到

tg傾？

Which u

幾時有 未收到

有冇gfs

Hku 你呢

屌咗1823
冇其他offer 要硬食

有冇人都係下個禮拜一開始返？

我有apply

Poly 淨係俾人nom咗LD

師兄改下名好喎

但其實係咪一定要讀survey.. 因為我唔係lol

我都有，你哋apply 邊個

marketing

marketing 好似最少位

我epd14號in咗，仲未有offer，有冇人有offer？
p.s. 我apply嘅係PSSIP/WRDII 1

等
應該兩三日後先有消息
純粹叫下春

你講緊LD or GPA，因為我淨係nom咗LD，GPA唔太清楚

sor 我以為LD係GPA其中一個position

大約5月中通知
有啲應該已經in完

未啊 你都tech support？

Finance

好想知請幾多人

收到nom係咪出晒offer

唔知 nom都未nom

Ys

好似未deadline

推

嘩會唔會係grp in?

未dead

報finance嘅巴絲識VBA？

sorry岩先有野做
有冇link?

唉 到今日都仲未有任何消息，又mola

如果唔打算去interview 係咪都要特登打個電話去 定就咁唔去就得？ 佢係寄信俾我

打去同翻佢講好似好啲。touch wood將來你apply翻佢個部門，佢見到你甩過佢底咁就唔好啦

有冇人收到通知？

今日啱啱收到public library interview

Asd有offer未？

15號 in 完都冇回音，有冇人已經有offer啦？ vts

Ching 報咩area

Domain H marketing

冇消息

今日收到電話？

你有上禮拜有無收到佢電話？

巴打意思係你有收到EO offer？
General 定social media marketing

係，不過我仲未收到offer.. ...

我係米收得皮....

請問有冇人報咗私隱專員公署?

介唔介意講下background?

佢話好似係general

1823唔同general?

中大 cgpa 三點幾啦，不過近幾個sem 都係3.5up
不過冇乜工作經驗，yr3 了

Offer 我apply 嗰份唔洗interview

表示非三大又收咗皮

想問下有無人4號in電影資料館

覆錯 自膠

有冇人有康文署training support interview ?

asso係唔係唔會有offer

笑咗

Ofca news?

有冇人報左Working Family and Student Financial Assistance Agency (Student Finance Office) ? 有冇人有消息

5月中mon po到依家 終於有人講
我都有報 不過冇消息

我都未有
你邊間U咩major
我暴大

我都冇

CEDB同EMSD norm咗成個月都收唔到interview 通知，係咪收得皮？

點睇nom幾個

睇翻學校個post

up

有得in應該十幾日前叫你上HQ交文件 果陣約interview

冇消息+1

我嗰間冇寫

啱啱打咗去epd問我個post出offer嗰啲嘢，佢話仲process緊，personnel未有消息住
p.s. 我apply咗PSSIP/WRDII 1

me

nom咗無消息

水務處有冇消息? 利申U nominated

Sorry覆錯咗

我死心

啱啱收到 lands interview

Cad admin係咪都已經出左offer？

yes 但唔知出晒未

Post 幾？

有無人cad收到email

絲打你幾時in我都準備死心

每日一問，有冇人收到eo電話？

1

想問你幾時in? 同埋你係打邊個電話？

15/5
應該肯定收皮

一個星期啦...有無c&sd post 8既消息

咦同一日喎
Post幾

14 26 27

唔通佢真係未出(安慰下自己)

我得27
但你咁多份一個回音都冇咁慘

14號interview
個電話喺約你interview嗰封email嘅入面

有無人有衛生署interview

寄信去話要6-8個禮拜嗰個？

你有冇份？

想知general出咗未

investhk in 完有人有消息未？

Transport department 出咗interview未？啱啱收到nom

not yet received any invitation

嗚啊 housing surveying 到底有幾多人in

真係心灰意冷⋯⋯

係咪收到school nom都未必有interview ?
我有3個nom (TD, HD, WSD)
但都未有消息

有冇人啱啱in 康文節目辦事處
我覺得自己in得好差

有冇人冇csb offer?

我19號in唔同post 佢話要等兩至三個星期 睇嚟可能要等多過三星期

26號in
有個frd in同一個post收到offer

你咩post?我報cwtc

想問有nom係咪都會冇得in
早兩日accept咗其他offer 啱啱收到學校email話nom咗我

係啊
好似無咩人報衛生署geh今年

你個fd咩post

落選有冇reject letter😥

有冇人報左WSD？
IVE仔係咪會輸蝕

話說今日第幾個禮拜

Ching係咪讀屯門個間，因為我岩岩都收到

你之前有冇其他nom？

巴打請問1823幾時畀offer 你？係咩post?😔

我驚今次又好似上次咁，有nom冇in

有fd今日收到post1 offer

啱啱收到Treasury offer要defer做一年
大家覺得值唔值得

被學校norm咗emsd同cedb，不過等咗成個月都無interview 通知，係咪收得皮

請問有無人知WSD nom哂人未？我仲未收到nom啊，但吾係正常gpa加yr3都會nom咩？

繼續lm lands d

有fd收到物流printing

環保署，可能因為讀乞食科

有無人有EMSD engine post嘅消息

佢問左咩 我今個星期五in

介唔介意分享下background?

有nom未有interview

英文自介之後問左好多問題，主要係平時interview 個類，姐突發事件點做個啲

ching job no.1?

Yes

Push

有無人收過emsd post76嘅interview或者offer？
等咗成個月 咩消息都無

有人收到call
但我未

我都冇
打定輸數了

有沒epd 收到offer?
準備死心

想知係咪星期一至五都要返
星期五interview，但應該唔得閒返五日，諗緊好唔好send email同佢講唔in

唯有睇下有無rvd

呢個我唔太清楚 不過個人覺得可以出去in左先，見識下都好

有冇人黎緊in電影資料館 點準備非讀電影

唔肯定係咪post 1🤣上面個ching冇講

今朝收到post 1 既interview，其實我上面有覆係post 1，不過可能睇唔到

巴打你有？

有無人報圖書館domain A有interview?

我想問你當時收email個陣有無reply個email話自己去到？

Poly GP，GPA唔高，再講驚自爆

比人nom左

加一

可能睇一睇香港電影嘅歷史
由費穆去到許鞍華，嚴浩嗰啲

有fd收到物流admin
可以搵其他了

好似好難

知唔知有無人收到物流Land Transport Dvision offer？

雖然打定輸數冇interview，但啲效率真係

巴打係邊個post？

聽日In
唔知會問咩個Post係做啲咩都唔太清楚

我都係聽日in 😂😂 你幾點in?唔通要group in ?

4點呀 你呢？
有冇準備到點In上網都search唔到呢個post嘅資料

我上個月中比學校nom，依架都未有

我in左康文 不過同你地唔同post 係準備唔到啲乜，主要base on你cv+related experiences
加油加油💪🏻

絲打in咩post
Group in？個流程係點？
係咪全英文

想問下有無人in咗電影資料館
用中文定英文？

節目統籌，流程係英文自介然後用中文輪流問你問題 我in左成20分鐘 係5對1 in
(我唔知你個部門係米一樣)

有冇人water department 有得interview

仲等緊

啲問題大概問啲咩 難唔難
對康文署好唔熟悉

想知如果In完問你幾時返到工同有咩時間返唔到工 咁大唔大機會？ 定係一向都會問

我都6月8翻啊

其實VTS同普通淨number有咩分別？

幾份都有咁問但係幾份都冇offer

明白

Tg傾？

我都係 咁即係請唔請

佢話今個禮拜會有通知

12點 喺啊 唔知點準備

咁物流supply division 呢?

有冇人做過教育局

同埋procurement admin division呢？

有冇人係5月18號果個星期in epd
肯出offer未

有 我都未有

我14號嗰個禮拜in，都仲未有
你咩post

Air policy

佢又話6月頭既

依家都仲係6月頭

啱啱收到1823要今日之內覆

any news from pcpd

恭喜我哋仲等緊eo general

Any news from cedd?

我都未有

general同customer service係咪一樣？

唔同，general係做research, customer service係負責1823

有冇人有房處SE intern消息

其他人話已經派咗offer

有冇人有rvd offer

not yet

我想問
No. of nomination :2
interns to be recruited: 1
係咪即係指嗰個post淨係會係每間學校入面揀1個？

唔係
全世界夾埋只請一個

咁咪少到渣渣。。

我19,20號in
無消息啊
想問唔收係咪無任何通知？

大家interview通常著suit定causal？

好滾動，報咗2x份，nom咗4份，終於有得in

Suit

絲打In成點點In法？

我in完啦會問對康文署認知、個post做咩咁同埋打字速成碼咁！加油ching ~

今日都好多人in,見到個list起碼有10個人,競爭都幾大

有冇eo general消息？

我聽我個fd講今年稅局請咗10幾個poly。。

我都收到，ching 邊度in?

超收咗咁多人 !!!!!!!??????????????????????

所以我先至問intern to be recruited:1 係咪真係指淨係請一個

咁我諗佢今年有adjust個人數

Omg⋯咁問咗啲咩

我in完啦會問對康文署認知、個post做咩、讀咩Major、CV嘅working exp 咁同埋打字速成碼咁

屌我唔識打速成

Emsd今日有無人收到電話

lands仲有冇call 有啲又收到 有啲又未收到

你收到？

等緊+1 應該過左呢個星期就冇

any new from 私隱

我都喺 所以唔識答prepare 下先

未有

ching係咪都係揸住學校nom? (nom system真係好sup9)

any news from investhk?

無收到
得返emsd有希望所以問下

in 完？點樣呀 想問下用英文定中文

讀緊cc想報
但係唔知要經咩途徑同學校報⋯

Same here你報咩？

今日有冇人打過比epd?

我琴日打過黎

感謝！ individual in?

唔該曬
希望一齊入去做同事

intern唔會重要啲咩

有冇ofca消息？

咁in果陣有冇問啲香港電影歷史既野？ 係咪要溫下

無

haha, 我準備下先 唔該曬你

乜都乜回音有冇人收到eo電話

利申 general

冇。又一日

In完 我個時段都有兩版人名真。都好大競爭

有無人收到WFSFAA

每日一問
有冇人有epd WRDII 1嘅offer

想問下certificate of education係指transcript同dse cert嗰啲？

Emsd有冇busi人收到offer?

喺啊機會可能唔大？！

有冇人知consumer council情況點

Thx ching

我冇收到 80 你呢

有冇人收到TD, Highway, WSD offer/interview?

有呀 我唔知93洗唔洗interview bo

每日一屌運輸署究竟幾時開工派interview

+1

想知+1 如果有人有可唔可以講聲等小弟死心

real
然後轉戰每日一屌學校肯nom hkpost未

今日收到，ching apply post 幾？

1呀唔抱太大希望了

等等吓等到sem break都完

我今日都收到，佢有冇同你講要帶咩文件去interview?

算啦，單係學校都nom咁鳩多個，仲要nom我去一個好多major都報得嘅位，點撚爭

有無人in左 LCSD

agger
一個post nom 25個jm9

明明有其他位係淨係for我嘅major

等到蚊瞓

之前報咗driving

飛行服務隊有冇出offer?

又一日 ... census有offer出未...

MPFA出offer了！

恭喜恭喜，請問幾時in等咗幾耐有offer

5/19 in
今日有offer

我收到支援

Ofca afcd 消息？

Yes,我都係sup

Afcd 繼續 no offer 圍爐區

格離post 3出左Offer

係咪interview都冇係唔會有Offer

視乎個post有冇寫明吾洗interview

有冇人收到cedd offer

EMSD有電話未

一有時間就會check呢個post,email同電話紀錄

繼續圍爐

Me!! 你咩section?

荃灣

有冇人收到消防(消防及救護學院)嘅interview

舊年報過
六月尾先出，當時已經返緊第二份唯有reject

我都係呀！！如果睇到人地有offer我冇就可以疊埋心水搵下一份

有冇人有CEDD?

冇話要帶文件，佢有冇同你講要帶啲咩？
Btw Ching 邊度in?

有冇人收到housing society offer?

可以報哂咩

想問問Fc姐係邊一個post？我都係報曬咁濟

你幾時in?

Mola~mola~我報左但無interview啊btw,thx 絲打既解答，希望你會有好result啦

上星期三

頂一個11點一個5點

有冇人知道房署interview問乜
cedd asd building department 有消息未

我都想知，有冇人知

房署咩post

我post8... thanks ching

Btw係邊個post?

GE

我今個星期先in 應該未有咁快派

我都係8 記得你

有冇人做過統計處intern?

聽日in

有冇人報咗飛行服務隊intern？

報左science museum lol
佢嗰時會唔會開返真係唔知🤦🏻‍♀️

我都係聽日in 你in咩post

Summer intern 冇講咩post

working family嗰個？

唔自爆啦 開過太多po
如果有interview會上黎單聲

未收到interview 你已經收到？

我未 問下有冇人收到

我地學校係5月18 deadline 已經半個月

Ching 有無任何消息？

我未有呀

Hku有21個

1823 好易入 入去做冗員

咩邊個fc sup

int 消防intern 洗唔洗著老西？

點解無人講 ITC

好癲啊請咁多
你地學校個post係話請幾多個？

琴日in完 唔記得問大概幾時有結果

知唔知面試筆試問咩

好似冇interview 喎

Investhk係咪出左？咁耐都未有聲氣

出咗in?

有筆試？

佢話視像筆試

無lands 電話，玩撚完

直接派offer？

我報嗰陣學校portal 寫冇interview

SWA派左interview未

原來係咁感覺同石沉大海冇乜分別

報嗰陣仲淨係交份表就得囉

唔係上個月已經in完了咩

anyway 如果收到offer記得上黎單聲

ching 報邊個post

每日一屌運輸署派interview未

有沒人聽日in 水務處？

eo general 有消息未？

我今日in

epd WRDII 2有OFFER未？？？？

係WRDII 1

有冇人收到港台offer

每日一問ofca
究竟有消息未呀！！！

今年hku係寫nom 21個 請都係21個 但我fd上年做稅局係話上年hku有十幾個cu ust十個 City poly有廿幾三十個 恒大oversea都差唔多十幾個 可能上年請咗citypoly多啲 今年請翻多啲其他學校

EMSD今日有朋友開始番 收唔到通知係咪凍過水

post幾

前幾日忍唔住打去問話未出
我有第二個offer喺手而家係咁拖住就係為左等investhk

想問有冇人知消防interview係點？政府部門係咪通常英文自介再中文問野？

有冇人知啲intern有冇得請假 可能一個禮拜咁。。。 我記得interview講過會變no pay 但唔知請咁多日得唔得

想問你係咩post?

原因呢

上個月25定26

學校有project

你係收信定係電話call你？

繼續ofcd

應該出咗 逐個逐個in 琴日都見到下一個嚟面試

Epd 邊個post?
(睇嚟我玩完了）

唔記得講 我係email通知

有冇人census 9a有offer

巴打咁勇打去嘅

你個post係咩英文代號？

你咩post

問下唔會俾佢blacklist嘅
同埋佢都無問我邊個，唔緊要啦

我另外嗰邊就來deadline佢再唔派offer我都唔知點好

有冇人報咗消防(支援)，但冇interview?

我朋友，我同佢一齊報，但我有interview佢冇

咩料emsd全部都係寫明7月至8月返59日,點會咁早返
除非佢返啲奇怪post

消防interview 大家係收email定收信？

唔該哂ching希望大家都有offer

有有 8十幾 8X 既人有offer?

general同finance

Epd 有冇人收到asg 既offer

仲未有呀，希望最後一齊有啦

有兩個frd都係呢兩日番 睇到佢哋Story 好崩潰 兩條友gpa都低過我

Epd WRD係咪全部post都未出offer?
等到心急

佢哋話星期六收到電話

我懷疑自己份cover letter g左

Epd rag 出咗offer未

點

Deadline前睇下investhk派未 如果仲未派
緊係揸住offer穩陣d啦

Epd vts 嘅有冇人已經有offer

Gis巴打？

我都係報WRD,我係WRDII 1
我啱啱打電話去問過epd，佢話如果department嗰邊出咗offer，就會揾personnel同佢地講翻
我嘅原話係：我想問epd係咪出哂offer㗎啦？
佢 ：我地未有消息啊，未知住，如果佢地 出咗offer，會同翻我地講，所以未知住

咁我當自己仲有機㗎啦

係呀

emsd真係有人已翻工

census post 2有回音未

有interview

20號in未有消息

Epd RSG 有冇人有消息

不過手頭上個offer好鳩 唔係好想要
唔係應該一早放棄investhk

屌
覆完個post就收到emsd offer
EE post

啱啱收到？

ching幾時

SE連offer都出埋了喔

即係我仲有希望

我五月中大學nom完一直冇消息直到頭先佢直出offer比我,冇interview

15號開始返

我都係大學nom完咩消息咗未有

有冇人聽日in csd?

Emsd 8十幾 9十幾 有冇人有?

報左Finance
offer god

學資處都係咩都冇？

EE post即係engine？post number係咩？

HKU Electrical, post number怕自爆費事講
我gpa係爛到仆晒街果隻所以我諗gpa應該唔係deciding factor

聽聞係u nom左之後去個負責工程師度 之後根據嗰個工程師嘅心情揀一個

咩字頭

我冇

asd 有civil offer
做唔做好

3X

next friday

Email?

請問係咩post🤮🤮

Ching which post

有冇人聽日in 康文署

我都想知呀

係

有frd收到運輸處啦

剛剛收到no caller id
留言信箱係話TD interview

正式宣布我收皮放棄
如果有運輸署007（New territories divisions）收到interview麻煩通知下我死咗條心佢

有啊 我嗰份寫6月下旬

轉為每日一屌肯nom hkpost未

有冇emsd post 80有offer揮手區

想問收到運輸署interview既ching係apply post幾多？

想問有冇人天日都要去in康文處個文物修復
話要chem人 都唔知要點in

我都等緊......

Post 1

圍爐喊陣先

我都係 好緊張

頂俾次機會呀

屌我等到好想嘔呀

本身以為佢好多位機會大啲 結果發現原來佢nom得仲多人

p.s. 有得in 麻煩down 聲等我自我放棄

學校難得nom 好想有得in

nom 25人得1個位

收到009(hk island divisions) interview
有冇人都收到

運輸處出咗driving services division interview 未?

想知有024未

同問 我都係apply依個位

運輸署比條生路行下呀有得in都好呀

company registry有冇消息

有得in係咪就好大機會有offer

有無人仲等緊epd offer?

Me too

咁耐

td 036有無人有interview offer

你幾時in
Ching 手下留情
你有esri offer 唔好同我依啲0 offer 嘅人爭

eo general有冇消息！

我係013
你幾多？

meeee

我仲諗緊去唔去in

想問下係唔係group in

Td 034有無ching有消息

我都係013

Ching如果收到interview可唔可以喺到講聲
等我死心

冇呀屌
依家一路mon住部電話 好撚stressful

我等到而家做乜都冇心機

原本已經死咗心 但今日又有人收到offer 心諗仲有一絲希望

AFCD In完冇回音圍個爐吖

屌頭先有電話打黎 點知係confirm聽日食飯
屌！

仆街 點解要打電話唔撚send email
搞到人神經繃緊

打電話嘅話 有排都未打完
等到聽日

我都等緊
本身電話係mute都unmute返

嗰個人咩post

compliance 同eia 都有

無消息我都當好消息 跪求offer god

佢就應該未出晒嘅 但唔知今日係咪last day 出姐

大家有冇TD 022 消息

TD 009 我冇收到電話約面試
同時有唔少巴打有
此人皮已收

td036有無啊
係條街聽到人電話響以為係自己屌！

024呢🤮

等到急屎呀

我懷疑冇錢請

in嗰到睇落勁殘
都唔知啲公帑係咪俾支共抽空晒

啱啱明明行緊街諗住放鬆下，有電話入嚇到我彈起跑出鋪，呀屌你係廣告電話

下 我星期六都收到no caller id 會唔會係offer

TD ref.20 有冇人收到interview

TD007

TD006已出

TD 011

會唔會係post 12345咁打

咁我收皮先

我間u今日nom咗 聽日internal deadline